---
#layout: content-method
title: หมายเลขโทรศัพท์
author: mfc
language: th
summary: วิธีการติดต่อ
date: 2021-09
permalink: /th/contact-methods/phone-number.md
parent: /th/
published: true
---

การสื่อสารทางโทรศัพท์มือถือและโทรศัพท์บ้านนั้นไม่ได้มีการเข้ารหัสสำหรับผู้รับสาร ดังนั้นรัฐบาล หน่วยงานผู้บังคับใช้กฎหมาย หรือบุคคลอื่นๆที่มีอุปกรณ์ทางเทคนิคที่จำเป็นจะสามารถเข้าถึงเนื้อหาของบทสนทนาและข้อมูลว่าคุณเป็นใครและคุณโทรหาใครได้ 

